接受過「外媒」採訪嘅手足快啲出國旅行

［狗隊新策略］白警報料，未FC，自行判斷

扮外國記者收集手足情報, 已經成功訪問攞咗小部分示威者嘅電話

Pish